奶完西，條女粒陰核好酸.......

原來呢粒就叫核酸

嚇到柒婆陰核收縮叫核子手段

乳酸菌風味

奶唔落 聞到覺得好撚臭

當奶勁酸糖咁奶